撞日期又有咩好怕？ 7.28 將軍澳港島西聯合

我地要遍地開花
等緊民陣公佈嘅同時幫手推啦

7.28 將軍澳港島西聯合大遊行之聲明

將軍澳有染紅媒體，作不實報導抹黑示威者；西環有中聯辦，暗渡陳倉操控香港。

兩區遊行召集人經協調後初步作出以下遊行時間之更改：

將軍澳：1時30分集合，2時30分出發
港島西：4時集合，4時30分出發
（不反對通知書申請中，確實時間有待公佈）

兩區經過商議後，了解雙方各自有調動日期之難處，為此遊行日期將維持於7.28，還望各方諒解。

18區遍地開花，理應共同合作，目標一致為五大訴求而努力。7.28誠邀各位香港人先到將軍澳抗紅媒，後到西環探中聯辦，由東到西，將我們爭取民主、公義的聲音響遍香港！

7.28 將軍澳港島西聯合大遊行召集人上

點解兩邊訴求因一個訴求d 字眼唔同

Tko應該要21行啦

兩邊搞手各自寫

21民陣會搞

推

支持

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

警告你班仆街記住被捕手足仲係水深火熱之中

行完將軍澳過港島西都仲得！之後食飯睇戲一條龍直落，得佐！

將軍澳呢個遊行終於安排好多謝搞手

點解唔係中聯辦？

將軍澳街坊街里叔伯兄弟

好似會經？

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

到時地鐵咪好壯觀

要買車飛早啲買定

和理非

真係去圍TVB?
我以前開過POST問,畀人屌到飛起,仲畀人屈我破壞媒體同共產黨無分別
連登仔真係此一時彼一時

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

唔去嗰到人影都冇隻 走又冇車走
不過cctvb event就可以鼎力支持

屌點解會變咗兩邊一齊搞...
係咪唔記得除口罩義士段話呀
人多先係安全呀
你兩邊分散人少只會俾狗包咋

就咗時間可以去兩邊

（大獲）西環版主發起728 遊行，撞左將軍澳個期

我觀察咗另一個post嘅留言
睇落有啲人唔想去西環(主辦問題)
有啲人想將軍澳有後續
係咪真係咁有效率轉到場？
個結果都係兩邊分散咗人
我好撚擔心當日會好混亂，兩邊都少人俾狗包

Push